女朋友問題

女朋友佢好想死
但又冇勇氣去
所以我有責任去吞佢既負面情緒

我唔吞
唔tum佢
等於我推佢去死
係我責任

我變左佢情緒垃圾桶
不斷接收佢負面情緒

但我唔係返工唔忙
家庭完美
我有我問題
But she never help in any sense

What shd I do?

其實佢應該睇下精神科，你又唔係專業人士，幫到佢都有限。陪佢去睇醫生應該係你能夠做到對佢最有幫助嘅事。

例如有啲咩嘅負面情緒

認真答 無信心自己有咁強大精神去承受就放手
你唔會救到佢 最後只會拖死自己

佢有睇CP，佢又話啲醫生問泥問去
傾泥傾去都係果啲野

又話自己都估到果啲人問咩下一條問題係咩
話自己都仲outsmart過啲CP
自己諗野快過個CP
成日都估到CP問咩 想講咩

所以睇CP都冇用

Anxiety without a reason.
成日都會唔開心
冇原因，睇過醫生 唔算係醫學上情緒病 冇需要食藥

但係成日都唔開心
成日都話返工，屋企，唔開心 好大壓力
普通文員 屋企唔洗佢養家